\chapter{Zaključak i budući rad}
			
	 Unatoč nekoj početnoj anksioznosti koju vjerojatno doživljava svaki novi tim, vrlo brzo smo se razumjeli i nije bilo nikakvih internih problema u timu. Svima je ovo bilo prvo iskustvo u radu na ozbiljnijem timskom projektu pa smo svi prvi put osjetili kako je to raditi u timu i ovisiti o drugim ljudima. Prepoznali smo prednosti timskog rada i koliko smo mogli dobro ih iskoristili. 
	 	
	 U početku smo se bavili dokumentacijom dok nismo dovoljno razradili sve želje i zahtjeve kako bi mogli početi s implementacijom web aplikacije. U izradi dokumentacije smo se podijelili ravnopravno tako da je svako pisao jedan dio te provjeravao ono što su drugi napisali. Zatim, u početnim fazama implementacije podijelili smo se na frontend, backend i database programere, no nakon što smo uspostavili kostur aplikacije i malo se bolje upoznali više nam je odgovaralo dijeliti se po zadatcima. Nažalost jedan član tima je odustao od predmeta pa nas je nakon prve predaje ostalo šest no to nije utjecalo na razvoj web aplikacije i uspješno smo to priveli kraju.
	 	
 	Definitivno nam je najveća mana bio nedostatak iskustva, nitko od nas nije radio web aplikaciju ove veličine do sada. Iz tog razloga nekoliko nam se puta desilo da smo napravili veće greške i morali puno toga prerađivati kasnije što nas je koštalo puno vremena.
 	
 	Iako smo veliku većinu planiranih stvari napravili ipak nismo implementirali neke stvari koje smo planirali: poruke između korisnika, prijateljstva između korisnika, dvoboje s aktivnim igračima unutar 50km(
 	nismo riješili problem kako pratiti koji igrači su trenutno aktivni, znamo da se može riješiti korištenjem sessiona no kako nitko od nas nije baš siguran kako raditi s tim, a smatramo da je zanimljivije ako se može boriti sa svim igračima pogotovo u fazi u kojoj se aplikacija nalazi gdje ima svega nekoliko korisnika, na kraju to nismo napravili), pregled i izmjenu osobnih podataka igrača, promjenu prava pristupa korisnicima.
 	
 	Smatramo da je aplikacija ispala dobro, no naravno da kada bi je radili opet bi ispala puno bolje i napravili bi to u puno manje vremena. Puno smo naučili, prije svega o timskom radu ali i o upravljanju projektom te razvoju web aplikacija.
		
		\eject 